熱烈慶祝上野動物園開業第140年

熱烈祝賀九龍割讓英國161年

呼籲連登仔哀悼北宋滅亡895年